係咪已經唔記得咗高翔苑嗰單被自殺？？

證據確鑿喎屌你老母

Btw聽講拍片嗰個工人姐姐已經被遣返家鄉

推

咩事

推 警甴做咁多陰質野

唉

Push

記者去查, 就受到恐嚇, 又俾人推落樓梯
一定係謀殺

tui

仲有Leo
都唔知拍片嗰家人而家點

大家幫推啦屌
唔可以習慣

推，呢單唔可以唔記得